當希瑪4日可以升到幾倍 我估個市差唔多要回了

你睇返希瑪係有概念 但真係4日升左幾倍係太癲

但市場有機會炒埋3月業績 只係我個人覺得個市開始癲

大家點睇

紫光過山車你又唔講
咪一樣爆上32000
而家只係開始
到時再荒謬既事實陸續有來

條友低9能

係
唔好入市了

人地驚惶我貪婪

分享又唔洗下下都話人低能，上網傾下計。

請問你分享左咩

如果你上個禮拜見到呢個post，恭喜你
如果唔係，今日係你最後機會

你開得post即係未到回嘅時候